譚文豪都拉埋???

???

光復香港

Source?

痴撚線 拉曬二百萬人啦屌

醬油?

毛ee有講

痴線

時代革命
港共我屌你老母

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

痴撚線 下個鄺仔同高佬?

鄺神好大風險

拉全部泛民？以為咁就完？

真係想拉晒泛民

無牌出到要玩到咁盡
繼續囉 美國睇到哂

可以話一定會拉
所有有係前線同狗講過野既都會拉

尹志堅用頭打警棍多數R.I.P

唔好俾停，
拉得越多，重有里數積分添

屌

應該全部有上過前線嘅都冇走雞

下一個會喺朱獃廸？

弱撚智，咁樣連班左膠都得罪埋， 真係幫831做勢

傻撚咗未

係全部保護到勇武嘅人都會拉

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

做乜鳩

見到今日咁拉人就預左飛機師會中阻差辦公

屌 真係冇野好講

你仲有乜理由唔出？

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

胡志偉

煽動暴動加非法集結嘅何君堯呢

好明顯拉左泛民企最前嗰班
等勇武無機會撤退
如無意外聽朝前會拉埋鄺神同許智峰

1100 今午至今，鄭松泰、區諾軒、譚文豪三位立法會議員先後被捕。
民陣tg

証明聽日好重要，林病應該過唔到9月1

田北辰

其實究竟做緊乜鳩
係行緊步乜嘢嘅棋
定係真係咁蠢去到咁盡

仆街啦今次真係！議員都拉埋邊個仲可以為香港人發聲

CLS, 真係諗住拉哂所有泛民..

Push

林奠deadline 係9月1

軍政府

拉囉，再制造白色恐怖
佢地係議員,行使監察權，告得乜柒

嘩屌丫

政府行緊咩棋

痴撚哂線

屌那星

今年下年選舉仲有咩野選

嚟緊係咪會開始拉記者

捉晒D會出街的議員, 咁明天就冇人企仲係中間阻頭阻勢.

跟住會唔會捉埋D記者呢?

Ok 呀 何君妖咩事都冇，好撚野呀，聽日識做啦

玩到咁盡議員都拉
推到國際都真係想攬炒架啦
但到底邊個想end game
唔似係中共好唔合乎佢地平時臭屎密冚作風

基本上過去幾個月幫過前線嘅議員都會拉晒

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

有無英文版

政府驚聽日唔夠人出去呀 明唔明呀

香港法治 正式 壽終正寢

夠膽拉埋美國注港總領事呀苯!!日日話外國勢力!CLS🤬

驚尻?

講真未必告得入
但係目的似係想阻止一班立法會議員聽日去現場拖時間比手足走

痴撚線
何妖又唔拉
政警黑一家親 香港淪陷

我覺得咁拉法唔尋常，
似係引餌引我地激動做錯事，
之後就有藉口出緊急法或者其他詭計！！
大家 聽日一定要克制冷靜，
梁天琦講過
唔好被仇恨蒙蔽！
我地要沉得住氣同佢玩持久！！

推多啲俾人知！！

跟住睇下泛民有咩動作啦
會唔會又開個垃圾記召強烈遣責就算

用把口襲警？

毛ee

可唔可以用旗個字體？

監房有冇200萬個位？

cls

co2襲警

打得晒咩？

其實上星期開始已經無乜機會比到佢地幫手拖時間
而且班仆街由7月開始已經照樣噴同打議員
對佢地黎講根本無分別
似係想拉佢地玩殘佢地精神同意志多啲

好撚驚啊唔出啦

關我撚事照出
佢地又唔係大台

得罪警察嘅全部都拉，再慢慢諗住罪告佢

岩岩apple出左news 一日拉3個立法會議員

真係唔知班未撚訓醒既香港人 竟然仲信香港有制度

做咩成日逼人上街

完全唔成任何阻差辦公同襲警既罪行
都可以任佢屈
美國國會真係要即刻做野。。

駛鬼怕咩，總之選民建聯對家就岩

聽日想唔出都唔得啦咁
立法會以後仲使玩? 一次過拉鳩晒

仲要等到十月 屌

想聽日無議員幫手
做得咁出面

應該係想拉曬d議員，聽日黑警打我地或拘捕我地唔會有議員出來幫我地

［置頂 ］831港島宗教大遊行 無懼白色恐怖

點都好 聽日港島見!!!!

定係有心鎖住佢地48粒鐘
等班警犬聽日可以無阻地咬人

去左美國果4位會唔會被拒番港入境

Dllm

係
講多次...毛姨姨同譚文豪真係好程要

dllm 光復香港

文革莫須有

popo想佢地聽日清場時 前面無議員拖延時間俾手足散去

林鄭想下馬前end game?

聽日一定要出

鄺仔

以後差佬殺人放火強姦你阻止定反抗都係阻差辦公

目標想拉晒所有人，做談判籌碼。

極度懷疑班狗聽日想全力搜捕

所以將班議員扣左先 佢地就可以想點就點

大家有無計

睇黎政府想搵藉口DQ佢地

趁聽朝仲有半日將銀行剩低存款全部拎曬出黎, 屌你真係睇唔通過埋聽日會點

唔怪得呢期建制咁老定

9成9

已經係香港

仆街，晏晝先有巴打講會拉埋泛民，而家仲要一次過拉兩個

有DQ主任就夠啦
要咩藉口

係

其實DQ左咁多人既垃圾會都已經無意思

無用啦 影到握手唔代表乜野 但反而班泛民企晒出去 實實在在有晒證據

非親港共政府既都要拉

本身今朝見到周庭同phone 驚驚地同嬲嬲地
但今日拉左成日泛民都慣左了
你咪慢慢拉囉 本身都唔係靠佢地
以前長毛同碌撚都成日比人拉架啦 咪又係無事
係無得睇文豪大大聲咁屌狗可惜d囉

推

拉哂
Dq埋
剝奪政治權利
泛民冇哂人
保皇黨大勝

拉撚晒200萬人囉屌你老母臭閪

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

主任直接DQ咪得囉

諗極唔明想玩啲咩
風頭火勢明知咁多國際注意力放係香港到 都仲要亂咁拉人 仲要拉親都係有知名度嘅人
真係為咗營造白色恐怖呢樣野？

莫須有咪算囉

咪就係屌狗屌到d狗唔like，831唔比你出黎屌

正式進入winter on fire
唔可能俾佢再一次咁DQ法

企哂出去又點
企哂出去=襲警?
企哂出去係執行監察權喎

好嬲

民建聯對家咪得返工聯會同經民聯…

漫長戰役，爭不在一時，全身而退為上策。

我地屌埋佢個份

係，一定要全部人都有得選

其實依家dq 邊個都無所謂啦只要我哋夠齊心一齊選番啲人入去就得

唔係蠢
係要班勇武走唔到
聽日一定大亂

都真
btw無乜印象荃灣嗰日有邊個議員係到?

時代革命

拉人無成本真係好On9

講真文明社會拉錯係應該要罰

從示威的角度而言, 其實係好事. 最怕你唔拉, 最好拉埋陳雲

行街囉 犯法咪拉成個港島既人囉屌你老母

城大編委拉左, 之後都有機會有

話你協助暴動就係協助暴動

呢家唔玩dq,直接拉埋你入去

許智峯同鄺囝都應該會拉埋

無啦，依家比人拉哂仲要拉哂d名氣好大既政客，外國一定極大迴響，希望有其他國家率先制裁

如果係唔比議員監察，應該一定會，等你坐48

文宣戰求推
又一證明中共係法西斯國家

新疆

說話唔可以咁講，DQ得第二次就有三四次，而且每次都係去到最後先DQ人，你搵鬼選

以為佢拉一派打一派，
原來係拉曬
屌

唔好自亂陣腳先
以前好多人未覺醒
小d人投票
而家唔同了

無人理許生
雖然都係好事黎嘅

林奠逼出緊急法, 借31/8失控同老共攬抄
佢宜家怨婦 mode 真係好撚憎北京

俾人休硬點煤氣一齊死

你咁做我係唔會驚咖

機場義士聽日提堂

望就望純粹靠嚇

即刻引導上去審

食屎啦⋯⋯香港政府

拉又唔係定罪 唔洗怕

仆街啦屌

睇嚟班狗要聽日冇議員壓場同拖時間！
手足們執生！萬事小心！聽日見！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港人加油